新版nissan Juke turbo

舊版juke 個樣不敢恭維,
但新版 1000cc turbo,個樣同後座 行李都好似好左好多
有無人曾經試過車?

差嗰少少 除非你真係鐘意佢個籠
如果唔係 我完全諗唔到點解買佢而唔買QQ Turbo

行貨無左呢條軨

現場睇過, qq 的確係型d,
但有呢堆缺點:
1. Qq 内籠好old school, 個mon 勁細
2. qq 内籠大過juke, 但後座又係無冷氣, 驚太熱
3. 因為有天窗, 所以後座有d 頂頭

試過車，Ti版個bose音響好正

DCT波箱？

呢個樣幾好睇

舊juke > 豐田又抄部chr出黎 > 日產又抄下出部新juke

我部iphone個mon都大過QQ個個

評價算好中肯 其實唔差, 但qq 應該有力d

又會出片同時有post咁過癮嘅

真心唔係打手上面有人post 片我先知

Nissan車真係好撚樣衰

我同意，最唔鐘意個車頭個V 型design

點解香港入親嘅CUV/SUV都冇四驅版？

因為啲客成日話冇用

好多人仲停留係四驅車係用嚟爬山嘅年代

代理入e power note同kick仲好啦

日產同Honda 兩套新Hybrid 大昌冇乜人識整
所以Jazz佢仲係賣緊GK，日產e power只係實驗性咁入Serena

KICKS E-POWER仲正

但 serena好好賣喎街見都多e power

咁Serena成功佢就有機會入其他e Power嘅
但係廿幾萬一架Note大家又有冇性趣呢

我ok if Note e power

好柒